BAD COD黑警搞唔掂 依家玩GOOD COP左膠泛民

8月5日之後，D台理非進場論、大台興建論、前線休息下、唔洗搞到係不合作論等等既鳩論就特別多。
如果唔係要不合作 咁去黎把撚呀?
民意係6月都表明左有300萬人以上，其後既流水抗爭，促發全民參與，連公務員都要集會靠右，上層商會都靠右，仲打咩鳩野民意戰?

6月12後每一次流水抗爭就多一班人支持，做多次就多一班，做十次就多十班，只要不停做就可以有更多支持。另外流水一停，就會多左狗力去睇CCTV，然後又會鳩拉國民，你地叫停流水放棄不合作，係企係義民對面。

輿論戰? 多日流水就取得輿論成果，要多輿論成果唔係起個台出黎只不是同狗互屌河馬，一個唔覺意更會錯DEAL左D野返之後，比人指住記招代表全部抗爭者，並不是你話唔係就唔係。再者扮訓既人都係扮訓，唔信你既人都係唔會信你，信你既你唔講都會信你。然而，要有成效既輿論戰係不停HIT AND RUN 令離地既都受CS-TG影響，CS-TG就係化解藍絲既解藥，索一索佢地就會清醒，要令全民親身體驗軍政府同港共腐敗就係最好既輿論戰，令國民全部宣告不滿，個個指向政府。

千回百轉，經過扑花、扑車、扑旗、扑徽、扑路、扑政總、火系水系土系魔法師、5位烈士、1000飛TG、310飛子彈、400多個比狗咬既國民，先行到今日，然而未有一個訴求達成，玩咩將運動降級? 假如今日玩大台，係血祭香港人去使左膠泛民回魂，並瓦解運動。若溫和有用就係6月時已經搞掂，正正因為BAD COP出盡兩個月都搞唔掂，先又有GOOD COP出黎叫大家停下，但大家一停共產黨、狗同港共政府會復仇。

要記住，香港最大敵人係泛民，永遠企係義民對面，佢地係MYSTERIO。打破此心理關口，運動必勢如破竹。不可一，不可再，機會得今次。

天滅中共，光復香港。
香港警察，皇天擊殺。
流水抗爭，水滴石穿。
香港國民，武運昌隆。